[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

玩Twitter 玩到悶？
覺得玩Twitter重重複複，好似做bot，毫無挑戰性？
明明UE攞A/DSE英文straight 5**，但覺得滿腹文墨無用武之地？
想更多人聽到你嘅聲音？

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
“Letters to the Editor” 國際伺服器歡迎你！
誠邀各路英文精英，係外國報紙Letters版大展拳腳！

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
Letters to the editor遊戲規則

1. 短小精幹，一擊即中。200字以內為佳（太長人地唔睇）
2. 光明正大，出頭露面。信中附上 a)姓名；b)地址；c)電話號碼
3. 唔好大種乞衣咁，乞人關注香港，賣慘賣唔到幾耐（eg讚英國一啲野做得好 好過 屌屌屌英國日落）
4. 風趣幽默，搶眼奪目。有少少奶茶聯盟嘅幽默感，加分唔少。
5. 切忌過分多管閒事，惹人反感。唔好太介入人地大選，除非你係該國公民
6. 切身處地，為人著想。講多d同佢地切身相關嘅野（eg中國公司/產品/tiktok/wechat）
7. 唔好spam人editor個email

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
題材舉隅
1. 中國公司與外國公司合作，中國係幾咁尊重知識產權（eg加拿大同中國合作研發疫苗）
2. 少數族裔待遇係幾咁優越（eg德國大眾汽車係新疆設廠）
3. 外資公司立場（eg匯豐／NBA）
4. 中國App係幾咁尊重外國用戶私隱（eg Wechat TikTok 愛奇藝)
...
（不勝枚舉）

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
最受歡迎副本戰鬥場傳送門：
英國
The Telegraph:
The Guardian:
The Times:
Daily Mail:

美國
Wall Street Journal: （再click入WSJ-Newsroom)
The Washington Post:
The New York Times:
Los Angeles Times:
USA Today:

加拿大
The Globe and Mail:
Toronto Star:

澳洲
Herald Sun:
Daily Telegraph:

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
格式（有錯請指正）

Dear Editor,
I refer to the article “xxxxxxx”, dated DD, Month.
內文
內文
內文
Yours faithfully,
你個名
你嘅地址
你嘅電話

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
必勝攻略：
The Guardian副本 NPC親自話你知必勝攻略！

Dear Guardian: how to improve the chances of your letter appearing in print
（自己睇，睇唔明嘅話都係學好英文先，英文真係好重要）

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
免費附上遊戲背景音樂，技能值提升100%！

push

pushh

我頭香多謝樓主第一個yah 我

好快手

plz pushhhh

plz PUSH! 好多野唔好淨係係連登發晦氣，要講比人聽啊

推

copy and paste

tui

Ps. 唔好上去發晦氣

Pish

Push

呢個都真唔好做大種乞衣屌晒成個國家

pish

Like and push!

此話題以英語討論。please speak in English!

I go to school by bus!!

Bus is my favourite transport!

I love Hong Kong bus in red!

Thank you for copying and pasting!

I speak English! And you!

I don’t have straight As in English but I’m still pushing!

Only a few of us is not gonna work

Hi

Me work from home

真係冇街客

英文呀

上唔到熱門

add oil la

你講乜呀

太長中空時間，keep唔到好難上返熱門

I guess it will be better to promote this post in other posts

read some examples first

又一個因為連登仔嘅惰性而沉咗嘅po

？？ie要一直有comment？

gogogo

正皮=16

perhaps the problem is not eye-catching

可能大家對於重開呢個字有少少反感

Lihkg jai have seen it before so are not pushing

我估同時間有相關？

咁相對來說，人哋D po不停有人覆，依個無....

得樓主自己push係唔係都會上唔到？

typical LIHKGer

屌啲咩 好能仁 嘅po都上到熱門
呢個唔撚得？
屌

如果你咁樣做而且冇人斷連一定沉

如果再重開應該點寫個標題？？

舊時tvb po 就係正經就冇人入

連登冇人識英文？

有時見d冇好多comment嘅po都熱門到⋯⋯
點解會咁

我睇下請唔請到個專家入嚟先

熱門機制應該得好少人先明

真係整到冇人參透到

尤其係上次大型甩p之後可能又改機制

專家
專教人寫標題？？

都係得20正評⋯⋯

冇呢樣嘢存在

我見tvb po幾成功 所以問下佢意見囉

唉，依條線唔多出名

呢個真 佢啲標題次次見到我都覺得歎為觀止

太好 終於有人推

有重開兩個字都好難推

辛苦佢喺A餐巴同黃心穎被潛水之後咁努力

諷刺

咩叫被潛水？？？

可能要重開第三次
柒爆

被狗咬之後潛水

一係加少少內容

例如你冇發覺外國傳媒嚟嚟去去都係搵啲大中華膠做訪問，比較少本土派

都有道理

反正你可以利用大家對於老泛民嘅恨引入嚟㗎嘛

點解只有肥佬黎同埋李柱銘喺美國傳媒有評論出街

要惡補下先敢寫
幫手推住po先

無盡感激

劉慧卿又幫香港人倒米

go up la

exactly

都係得23正皮
有負皮我都開心啊

其實點解佢地會被搵到

Have 24 now

有人推啊

記得用空ac vpn

idk

呢個account已經唔係空

試過
文筆應該未夠水平
幫推

我都試過，不過冇出
但我都識有人出咗

想唔想令呢單野比外國人知道啊？？？
精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

呢個po沉咗我再開
再沉再開
開到上熱門為止！！！

Push!!!

Push push

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Marvelous

我會努力學好英文

加泰手足有啲嘢想同大家講

因為唔想搵其他po關係

喺度開台

推

太高難度等英文好嘅手足嚟

英文唔好嘅同我寫信俾在囚手足

what is 開台

琴日咪已經見識過

燕子生命

萬世巴一定好開心

PUSH

一齊call 人

學簡單絲

我去舊法庭po call

推下

我去噚日電台加大佬po call

咁快到

冇計

Is ok

推推推推推推

Tui

沖涼先

如果上咗去我就唔使開啦

嗰邊上咗熱門 推依邊

tvb po 係咁啦

flush

我call人先啦

樓主有吹水添

樓主我們到了

我以為你要放張圖

call 下故台人

tvb 唔放了
經廢見到唔開胃

自動自覺

感動

呢個唔係tvb喎

說好的不成功不放工

推牙

大過你

冇人埋我㗎

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

我唔信

你識咁多人

唔係呀嘛上到呀

繼續call

lm#

我有推過

有冇sample睇下

乖熊

小馬

i go to school by bus

係你迫我架

嘻
苦苦

I'm so fucking lazy

What if we begin by commenting in English here?

If not remove i pay you!

求求

最近成日聽到戶戶送

暫時冇，letters係一個free到爆嘅體裁
我之前係the guardian見到有人惡搞一句歌詞都上到letters 版
但你嘅題材一定要同果個國家有關

睇下裡面嘅letters短成點？

我都係，見親都諗起大佬個爛gag

出現了

That’s a brilliant idea. I wonder if Wumaos can understand.

要好eyecatching
eyecatching到好似習近平meme圖一樣

bobo

still calling

see you later

i guess they can read those alphabets

Even if there are samples, don't directly copy it. Write your own letter, otherwise it is just spamming.

How about post-monitoring dogs

Laziness is the most underrated ability. Lazy people can always come up with ways to finish tasks faster for more free time. In other words, lazy people are more efficient in some cases.

yeh and creativity plays a more pivotal role than your grammar in grabbing the editor's attention

No popo English here

wa diu

you can remove ar!

用香港人角度講作為bno持有人對移民內心掙扎 寄英國報紙
有無得諗

meh

failed

Wow that's shorter than my pp

Haven’t written proper English in a long time

真

外賣歌

We are not a background for you to take photo

Yes

最好顯示自己絕對唔想食人地嘅福利同爭工作職位
顯示你有幾愛幾愛香港，只要有機會都會落葉歸根
否則我怕英國人唔鍾意

見親都諗起阿戶

Never underestimate the language abilities of wumaos. They can be any race, nationality and education level. We despise them, but never ever underestimate our enemies.

shorter than your penis

i've just written a letter to 哈薩克手足 in 燕子生命

密集恐懼

Your response is the perfect example. Short and simple comment to bring the post to the top.

yeh i remember there is a German blond wumao singing praise to China on Twitter

I think writing a poem on that topic can better express our emotions.

call 下啦

wow
any Eng Lit JJ??

To be honest there is not much chance to practise English especially there is no one force us to speak English after we finish school.

Sometimes I wonder whether they are paid by the CCP or they truly love China

and Lihkg jai will jeer at you for grammatical mistakes
This intimidates HKers from practising English which is supposed to be one of our two mother tongues

好啦

yeh that's what i wonder too

Some of those articles are so short that I have no idea what they are talking about.

Your kindness and hardwork is well appreciated.

Yeah

Call咗
冇人入嚟

I am not familiar with poems.
I only heard of Baa Baa Black Sheep. That's probably the only English poem I know.

我來了

繼續

户户送到夠

聖誕老帽

咁早

你冇call我

Probably true. Sometimes I see others teasing those who wrote in English and saying they are pretending to be cool (懶型)

你都冇call我

即call即到你加油

留名解任！！

你個名就快變有聲

唉

召喚大佬唱

我用tg call

I am not a background ar

户户

第一排

Halo Ding bro

松生巴

推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

Needless to say, the cultural and commercial influence of China throughout the years has been greater than we thought. It is not easy for a handful of us to turn the tides. Allies are needed and Milk Tea Alliance is the most powerful companion we have.

唔好唉

來了 飲到開始有少少感覺

大佬

肺肺

係乜嘢

你個名好親切終於知點解原來因為日日都聽到你個名

Retweet Like Comment
Tag #save12hkyouth

咁啊~

rtrtrt

Ok

日日都好眼瞓

留名支持

咁係咪叫親deliver胡都會係户巴送上門？

你call完人了？

未

uber太傻太天真

疊馬

武肺巴

可能係我覆得太慢

松生大師

(暈)

你個po呢？係寶家軍？

我有咩po呀

TUT 絲

打錯:呢個

call咁多次 想偷懶都唔得

岩岩收工就即刻仆入尼

等緊～

？

sorry

sor

不嬲都係揀一啲上唔到熱門嘅po啦

推推推

我地係寶家軍！感謝你推文

推推推

小狼

等多一陣

我幫你感謝左佢

接受你既sorry 繼續推

咩事

點整聖誕帽

你上面話冇人入....

丁巴同大家吹下水啦

腦魔+輸入xm
寶家軍教我的

兩個mon碌緊連登

我爺爺好錫我英文點講

使唔使呀

大師
摩打手

真係冇

TVB任練成咗發夢推po大法

letter to editor以前考dse 就易
真實寫就唔係咁易

Me grandpa very kiss me

我入

丁哥

有bot

腦腦

好難揀中呀

丁bot

RR

Call唔完

Deliver户

All around

諗起呂麗乳搖巴
個飛機gif食咗我成個月數據

點解禁食數據

諗起早排個爛gag，話胡師傅間gym無得開要去做deliver胡

you are so important

巴打試過投稿？！

Laugh咩呀
Me english very good 呀

我來了，寶！

聽講係囉

奇奇

唔緊要你加油

寶寶

今日好撚眼訓

Btw
推推推

我地係寶家軍！感謝你推文

推推推

好叻 好想大個d英文好似你咁

好似直呼緊你咁

有個升級版食成15MB
重要周圍都係加速版gif
果時發現已經太遲

e個6MB

早啲瞓

adore Ching 平時睇咩野令枝筆咁好？

是旦啦

有啲懷念咁就一年

好靚晆真係無留意禁大容量。。
係咪Download先食，sd出冇禁食？？

講到投稿，有冇建議投去邊，之前投過蘋果冇揀到有冇啲易啲中既？

Add oil
Good Difficult㗎

嘥氣啦

南華早報仲要好耐以前㗎喇

冇上報

巴打24小時都唔訓

好正，有人呼喝你係咪你太煩

咁多元化

scmp

dailo

差d笑到隔離屋聽到

可能好快會上
世事難料

你問佢囉

一樣食
如果sd兩次就食兩次
如果copy第一次就食一次

收就應該有幾多張食幾多張

廢囉

所以淨係玩twitter

個畫面:寶！(你好煩)

牙寶你先係大佬

長知識

唔係囉

呢種推po手法都係佢發明出嚟㗎

國際線有任 請每日推Post

都啱
油油加油

Daft Punk

it dog

開台

仲有故事

You laugh me
Me good sad

我接city pop

Load左一段時間...開始feel到

load好耐先明

大家咁話

no good sad la
Me 尊敬 you so me laugh

話說隔離台樓主問我咩係寶家軍

推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

#929 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

pushhhh

Real？

Learn到嘢

唔知算唔算city pop 嘅廣東歌

有人細過我

下

有邊個唔係細過你阿

召埋佢入伍

想you keep住教me English
A very good 老師

一係問下pepe

就1001

中意莊正版本

播埋

點解可以咁charm

小明

呢隊Gorillaz好似幾出名，但我無乜聽過佢哋嘅歌

有訂閱The economist 既話可以寫letter to the editor 比佢地 近排the economist 每禮拜都有一篇文係講香港 甚至出兩篇講中國人權

張建宗都有寫（可以起我底） 之前亦有香港執業律師寫

不過英文一定要native 咁濟

冇
Me係阿叔

Harder Better Faster Stronger

之前先見頭條動新聞同佢合作

播下啲Trump有關嘅嘢先

呢首歌

最愛

我都係

平衡下補啲老歌

咁我半隻腳已經踩咗入棺材

ok you win

細佬唔識嘢

pinned

我最愛係呢首

又係plastic love

利申冇native咁濟嘅水平
不過寫吓普通爆炸一句起兩句止都可以博吓睇吓有冇得出

出土文物系列

加油

個段楊明medley

RNC好似搞得幾好,希望poll有bounce

我鐘意

我都唔識架,我淨係係youtube廣告聽過
我老母見到問點解依家d歌星氣質咁cheap

You 可以出mountain啦
Me teach哂you

你已經係？

我諗我聽日再出多次好
換個標題
出到上熱門為止

但應該咩時間出可以reach多啲人呢？
同埋係咩分台度出好啲？

聯簽支持〈美國白宮〉重啟 2020 香港立法會選舉

咁大張圖

咁我成隻腳已經入咗去

屌
普通報紙 打錯普通爆炸

Drake有咩歌好聽

佢喺全部mainstream media都反對佢之下贏到算係奇蹟

侵

入棺材陪我訓

唔普通爆炸係點

你問#1057好啲

teach咁少things 唔夠use啊 老師

無聽開Drake但呢首除咗畀人攞嚟做meme之外都好似唔錯

done

英文唔好 但係都推咗先

我諗我聽日再出多次呢個letter po
換個標題
出到上熱門為止

但應該咩時間出可以reach多啲人呢？
同埋係咩分台度出好啲？

Wii 版

笑咗但佢哋外型又的確唔係咁吸引，除咗主音幾靚女

佢d poll本身stable地升緊
Biden係DNC後完全冇bounce
如果RNC幫佢再回彈幾%已經追平

九月應該開始為選舉出招

之後仲有第一屆北大嶼山公路馬拉松

全長42k

Diu 胡胡

biden真係冇咩魅力㗎嘛

如果民主黨夾住拜登去反中，我都覺得安全嘅，但係我唔覺得佢會咁做

戶b

學b

美國達人show玩到咁

真。Trump版

10ish?

試過loop佢隻碟,但太低頻越聽越眼瞓

夜晚7-10
星期六日好易炒車

老師

主音好有Dada feel
依家香港d新歌手真係唔識
定其實已經冇新歌手?

I know

SNL 好似無論邊個做總統都串撚到

咁大

好

You 已經勁過me
You先係老師

呢幾日射死咗件黑人條廢老又出黎抽水
dem掌權奶共就應該唔會,但反共力度一定大減
歷代做到大事嘅總統都係Republican

當年睇以為有人扮佢扮得咁似

I’m not

你記唔記得上一個po用幾耐時間拎到200幾正皮？

我覺得越分級得精細 越少人入 好似反正唔關我事 會做嘅人自然會入

有無例子分享
試下放新聞台、時間唔知

又唔好咁講

民主黨都有小羅斯福同jfk

SNL 真係成日請名人同政客客串啊

送歌

唔好唔認

失咗蹤 sorry

啱啱寫咗個自動十連
而家係真bot

back

冇所謂

Cozy bar

人呢唔見哂既

但同林肯,列根冇得比

但SNL始終唔及madtv

訓啦

係入面玩咩好

我都想自己係

依家先12點幾唔準訓

早唞

已經係

夠迫呀

勁

又推呢首

你睇唔到

咁大佬會再忙d

壞

練下英文先

連登dm功能

pish!!!

如果係就好
坐係度聽音樂就袋幾百蚊一個鐘

咁迫做咩好

Like!
求推！

可以close d

義教都算

今次真係搞唔掂 推上去等高手

好奇一問,有冇邊位手足嘅文係被刊登過

邊位連登仔投左稿上Financial Times?

黃之鋒同鄺頌晴投稿華盛頓郵報：美國應執行香港人權民主法，制裁中國與香港官員

【求日文大大翻譯】有日本人為香港示威寫咗兩首詩仲投埋稿登咗上網

今日寫咗篇嘢俾外國同事簡略介紹香港呢兩個月嘅事，打算投埋稿俾NY Times

好似仲有一個幾有趣嘅唔記得咩內容搵唔番

Pushhhh

high quality post thx

不推

是日電台

【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

推呀

gphone推咗我第一個po
應該推邊個po好

你喜啦

反正gphone 一share 就好多人見到

今日電台
【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

Pishhhh

是日電台

鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....

有嘢想請教

ching咁早起身啊

想請問丁丁巴

部分copy and paste 可能有錯

CPU：amd ryzen 3200G $750?
底板：MSI A320M-A-PRO MAX ~$350?

CPU同底板 e個價位我唔太熟悉，真係要加油研究下。
要小心嘅係啲AMD舊主板要更新bios先可以用到3000系嘅amd CPU
但係冇2000系嘅cpu係更新唔到
解決方法：
1.搵有得flash bios 嘅主板（低階通常無）
2.去新高登是但搵間舖幫你更新，朋友試過～$50
3.買啲已經更新咗bios嘅主板，例如msi更新左會用MAX後綴

RAM：$490
8+8GB ram ddr4
kingston2666Mhz：$245*2=$490

SSD：$465
SN550 wd-blue M.2 SSD：$465
(Read: 2400MB/s, Write: 1750MB/s).
曾經我用過250GB嚟番學用，將就下都冇咩問題，不過價格平唔到幾多。

火牛：$300
MWE 500：$300

機箱：～$300
搵個靚靚仔仔嘅機箱，去深水埗自己睇。
有分Atx同M-atx，係size嘅分別
上面個塊msi底板係M-Atx,就Atx同M-atx機箱都可以放得入
有啲會附帶埋風扇俾你
唔怕爆炸可以用GTR機箱連火牛

根據經驗用AMD風扇+向左直出有窿嘅機箱勉強夠用
如果要加hdd就要把風扇吹住先安心～$58
去新高登搵啲平價淘寶風扇~$20(有啲8cm去到$12)

AMD散熱本身有一次性散熱膏係heatsink底到
如果第日拆就用Arctic MX-4 散熱膏，$70 4gram

Total：750+350+490+465+300+300+300
=$2955

BTW
正都：

jumbo：

大鑊唔記得問包唔包mon

非常非常多謝你
我都有去硬件台睇 但係眼花撩亂 唔明白 唯有請教Ching 謝謝丁丁巴

有問題歡迎
砌機係興趣
有時手痕會拆咗再砌，順便清塵

丁丁真好人

你有無試過睇過最平可以幾多錢砌到部機唔打機淨係上網上堂做下功課

無研究呀
可能二手機？

icic咁一手好過

或者chromebook
不過直頭冇window
做咩都係網上面做

利申：唔熟

咁唔得最近朋友和我做功課 唔同平台死埋sosad 有張list已經很好了 多謝你唔洗覆我 會令你無限loop的

大家去左12手足請持續關注po

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

丁丁今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑